［興趣班］一人一弓 有無得諗？

話說大家入渡假村玩，如果有得射箭，啲野都甩皮甩骨

咁大家都咁鍾意射箭，咁梗係想一人一弓喇

集思廣益 到底有啲咩方法可以就地取材整到把弓呢？

可以用PVC膠通整喇

郊外地方可以用長樹枝喇

一人一弓咁大家去渡假村玩就唔使爭喇

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

曱近平

江曱民